打完J可唔可以去做gym?

如題，會唔會有咩影響
小妹好擔心

可以，仲要唔洗手四圍摸

我驚你完啲大隻仔仔後要打多次

吓？不嬲打完J先做gym

唔可以 打完J做gym會太大力操壞d機

唔得 犯法

幫男朋友問

用一隻手打完丁
要去做gym操另一隻手